落選建制開始分公職

真係唔放選民在眼內，一定要煲大佢

1/10

私相授授

DKLM

lm

唔可以告林鄭濫用職權公然行賄俾自己人？

呢邊做既野無料到, 佢地無穿無爛, 人地緊係肆無忌憚睇你唔起胡作妄為

Push

告你老母咩...仲咁天真

原來選唔到都有人工出
咁選黎做乜

所有政府部門都應該要受制裁

ICAC都係佢管
點告？

要佢地每一届都大輸

推

痴撚線

你睇下兩位被委任做廉政公署
就知道香港已經玩完

無人工

依加除左錢 權係最重要

如果唔出聲 仲惡過送中

呢d委員會放哂少數派
又比777攪壞個機制
遲早就變成監警會咁

哩班人渣生仔必跳樓

有保皇狗撐腰
係惡既

又係你呢啲連做都唔做有撚用

借力打力話俾全世界知政府貪污舞弊